歐盟稱將繼續與中國討論人權法治問題 未提制裁及庇護

早兩日又震怒又盛

結果：

你地慢慢討論

慢慢奶，奶到歐洲無歐洲人，得蝗

歐盟就戴真係算鳩數，武肺咁大鑊都可以屌兩話就當冇事！

繼續無限期討論 大家排排坐 飲啖茶 食個包

同中国政府傾嘢係最撚on9嘅行為

借個位 會員標籤功能

Biden模式

估到啦，歐盟不嬲都唔會理，最多扮吓嬲就算

好在英國脫咗歐

EU慢慢繼續討論,偉大祖國很快就會食埋你地。

英國脫歐係正確選擇

唔怪得英國人要脫歐

又傾又砌

收非洲難民就咁撚踴躍

默克爾表示，將繼續尋求與中國對話，強調與中國的關係具有戰略重要性，建立互信有助以尊重方式對話。她表示，德國未有制定特別措施，庇護受到《港區國安法》影響的香港市民，強調德國的庇護政策適用於全世界，目前無需作進一步行動。

咪又係默克爾條八婆

前共產主義東德出生及工作的默克爾表示